# West Lakes Golf Villas

Biệt Thự Golf West Lakes Golf & Villas là khu đô thị sinh thái golf ĐẦU TIÊN và cao cấp lớn nhất khu vực Đức Hoà – Long An được phân phối bởi Trần Anh House là một trong những công ty con của Trần Anh Group uy tín và chuyên nghiệp. 